What do you mean a human being?

如題

We Live In A Twilight World

Was born as a human which is a kind of species on earth. If you wanna talk about something like humanity, sorry, we don’t need that for being a human on this planet.